面對極權 必站在抗爭者這一邊

面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊。

今日好沉重，大家入黎取下暖

利申：此非罵戰post，抽水麻煩行撚開

2條5毛比咗負評

為左有工返我都係睇定0的企係勝利者一邊

目光長遠啲
民主會戰勝歸來（唱就唔會）

:

聽到眼濕濕 教主

連登好多青政撚 包括連尼住
佢地不知幾想睇班義士坐監

始終如一

唯一支持義士既議員 記得光復果陣成個立法會都係得佢一個議員冇割席, 發言話我地冇做錯到
Btw佢結語果陣有幫梁天琦講野 唉俱往已

本土派大團結的數月

開始覺得站在極權個邊好似有so

不嬲
但係相信極權會倒下的

就係因為係極權
先唔平衡

我以前當教主啲發言聽歌咁聽
覺得係得佢屌班狗官先夠力

教主 #adore

咁你想唔想？

引經據典
中氣十足
切中肯綮
最高質議員
我依家都係聽歌咁聽

硬係想啦條友

依家搵個講野有佢一半水平嘅人都冇

冇成本，又可以玩嘢，點解唔做?

自認佢徒弟嘅泰博講野都係一般

全哥都比人告啦
仲要上高院

從來唔覺佢講野叻 喺立法會講野嘅語氣有啲似教書 但喺今屆對比其他人黎講都算好

Prof嘅職業病

咁仲有邊個可以痛斥狗官

無

冇啦 其實俾你痛斥完對大局都唔會有幫助 只係叫出番啖氣 教主自己都講過 喺立法會罵狗官都只係行禮如儀

香港人站在西瓜大嗰邊

起碼啲建制派冇咁囂張先

勝利球迷

始終如一做政治投機派

2012黃毓民：
乜撚嘢本土派啫
根本冇呢樣野嘅
d人作出嚟咋嘛

始終如一
佢08同12年都係 大中華膠
到13-14年咁上下 佢見到本土思潮開始流行就 話自己係本土派 要搶做本土派大台兼龍頭

黃毓炆呢個香港岳不群成日話人地
投機派
其實佢只係轉月太嘅過程好睇過青年新政
同埋多年以來吸到一班死忠
我唔要大台！=我要做你地嘅本土大台

最諷刺就係

你係ck定老燒？

郁民

教主

！！！！！

！！

！！！！

?

vvvvv

5條5毛負皮

有冇人攪眾籌俾幾位義士

遲下應該有
教主話邊個想捐錢聯絡普羅

唉

仲有個傻嘅啊哥
點撚算